又話香港青年人係廢青?

我係廢中覺得佢地好勇敢又有腦